51 歲，資產70k

夠啦 一日50 3餐食包 夠飽

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

有錢仔

有貨

21歲 負70k

請唔請人刷鞋呀波士！ 我刷鞋好叻架！ 我知我平時口臭 講嘢得罪你 我衰！ (自摑中)
你咁寬宏大量 一定會前事不計啦波士！

Blocked

食包=飽

駛唔駛交租先, 或者住公屋都已經跑贏好多人了

無錯，唔洗交租已羸

係半年国家領導人人工

No

70個投資下囉，不過我唔識

SORRY, 70K

係七萬

出左咩事？

賭+股

多過好多人

巴打，仲有7萬本，唔好放棄

多過我多多聲

70k老破?
舉報你先

25歲 資產700萬